{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ibis-ambassador-insadong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 앰배서더 인사동"
    },
    "text": "イビスアンバサダー仁寺洞はソウル、鍾路区三一大路30ギル31に位置しています。 地下鉄1、3、5号線が交差する鍾路3街駅から徒歩4分の距離に位置しています。 サウナ、銭湯、ビジネスセンター、フィットネスセンターをはじめ、さまざまな施設を備えています。 客室は暖かい色合いで飾られており、薄型TV、リラックス空間、机が設けられています。 バスルームにはシャワーブースとヘアドライヤーが完備されています。 TASTERestaurantでは、豊富な朝食と世界料理が楽しめます。 洗濯、アイロンかけ、両替および手荷物預かりサービスを提供する24時間受付デスクも運営しています。 屋上庭園からはソウル市内の全景が観賞できます。 仁寺洞文化通りから徒歩5分、昌徳宮、昌慶宮、宗廟まで徒歩10分以内です。 明洞、東大門、南大門ショッピング街までは車で10分かかります。 チェックインは14:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。 家族にやさしい雰囲気、伝統的な雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気など様々な雰囲気を提供し、ベジタリアンオプションも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞はソウル、鍾路区三一大路30ギル31に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞はどの駅から徒歩で行けますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞は鍾路3街駅から徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞にはサウナ、銭湯、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞の客室には薄型TV、リラックス空間、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞のレストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞のレストランでは豊富な朝食と世界料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞では洗濯、アイロンかけ、両替、手荷物預かりサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞の屋上庭園からは何が観賞できますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞の屋上庭園からはソウル市内の全景が観賞できます。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞から徒歩で行ける観光スポットはありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞から徒歩で行ける観光スポットには仁寺洞文化通り、昌徳宮、昌慶宮、宗廟などがあります。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞から車でどのくらいの時間で明洞に行けますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞から車で約10分で明洞に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞ではどんな雰囲気が楽しめますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞では家族にやさしい雰囲気、伝統的な雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気など様々な雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イビスアンバサダー仁寺洞ではベジタリアン向けのオプションがありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー仁寺洞ではベジタリアン向けのオプションも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 601
    }
}